放HKUSPACE textbook IIC Psycho

放textbook兩本

Introduction to Psychology

Intra- and Interpersonal Competencies(IIC)

上年買 新淨 有包書
有意請留低contact

IIC 點賣

TG:fakeDwarf

intro psy轉咗書啦喎